# gitlab-docker

- ทดสอบตั้ง gitlab server ใช้เอง เกร๋ๆ ชิคๆ บน VPS 
- config ไม่ยาก แค่ระวังเรื่อง port และ SSL (หากใช้คู่ nginx reverse proxy)
- แต่สรุปว่า กิน RAM เยอะไป จึงพักก่อน ใช้ของฟรีต่อไปดีกว่า 

`TKVR`


